多謝罷工醫護 沒有你們， 那有封關 + 全面隔離檢疫14日 ？

多謝罷工醫護

沒有你們，
那有封關 + 全面隔離檢疫14日 ？

多謝醫護
感激醫護

啱，推
有成果叫做

.

醫護罷工係其他行業一個好榜樣，點樣組織策劃都可以借鏡一下....
救香港，擔子唔係剩係醫護，係各行各業所有人

唔好講大話

無封關
亦無隔離
只係留响屋企同抽查